「真人真事」自從受感召番左教會信主之後，日日都贏錢

主能夠

我信主之後佛法無邊

信左之後上左菁英

連尼主愛世人

??